admin幫手睇下呢班人係咪/有冇分身

1群龍共舞
2天才小釣手
3三色貓
4JR
5法國佬巫斯義
6吾系甘開心牙
7真律師何君堯
8蘇麗珊
9十卜ching
10D_wade
11優美開始
12阿古路
13Romanov
14返六日唔撚易
15民國復興 16dewi
17侵b
18曼聯明叔
19bb chu
20小翁翁[/size[/quot

21 A_milik
22 霍金轉身
23西谷

24嶄新之波多爾多
25何淦途

26老fool
26上條當麻

係咪on撚9架 我睇下新聞post都一大抽捉五毛list

成個post拎去驗喇😂

Btw順手test下新an app貼link洗唔洗用[url][/ url]

無小妹

28_BoA
29巨乳人妻

30 Kathy Chan

31 關愛座hunter

連狗又要湊仔喇陰公

31黎明卿
32摩兒迦娜

講咗萬鳩幾次都視而不見聽而不聞

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

33馬馬度沙高
34達文西

係 佢地全部係中銀大廈61樓番工
想知再講

無我好彩

35.老貓再世_

又要服侍cc台班弱智仔😂

35最強翼衛摸西先

有咩誤會？
我反支那共狗，建國派的

喂 加撚晒落你個list到一次過貼出黎啦屌你老母

樓豬好記仇 🤣🤣

36濕鳩liy-問鼎高峰

你冇個人簽名 邊個信

五毛點名區
又一堆人準備咬樓豬

連囝好撚慘,班友vip又唔買,廣告又唔睇,仲要當佢地大爺咁看待

反你就係分身？

真係笑撚到肚痛

打錯，樓主

屌你老母 報料比你聽都加我名

我幫你反波台喎

蔣仔二世😂

牙連我同你講
你上開高登會唔識我地？
你自己執生

喂樓主,我係你啲fd黎加我落去做咩
--------------------------------------------------------------
個人簽名：

連狗入埋黎對質啦 縱容班撚屌貼金剛棒洗版

樓主d戲太假

喺呢個post留言就有得免費入list
優惠只限今日，手快有手慢冇

無蓋世寶吊老母 唔洗傾

呂布都夠膽捉?

37. 蓋世寶吊老母

我地侍奉部d人你都夠膽搞？
屌你老母係咪要我同你做忌

今次真係此貼必火 推到admin回
呢個post實好笑過醬囝被割席個次

幫樓豬做個list啦 佢智商差d 🤣

Admin唔係話要一個個㩒投訴？

Pm 連囝喇
即刻回

Husky幫我撥個輪

我唔幫啦 佢清算我

連狗都係五毛la😂點解唔放埋入五毛list

為左cc台bam柒晒d常駐會員囉

邊夠樓豬常駐

屌 樓豬玩能晒啦

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

查埋我ok？ 我自己都唔知有無

點解唔bam埋連尼往依d扮人名既ac

無我

連尼住影響唔夠樓豬大

18曼聯明叔
人地無乜點讀書打錯字

38.慢聯明叔

屌原來有

admin搞個五台公投選CC台台主好無啊
最多人個五個台啊

屌那星 冇我 尊重下好wo

38.上條當麻

39. CausewayHin

有啦傻閪 早就上左榜啦

屌原來又有

你做左咩事俾人話五毛

反熱狗=五毛 差唔多道理啦

自己加啦 佢都求求其

呢鑊我實撐爆你啊佐治

1點了 訓了 再偷我雞就聽日再屌柒佢地

樓主有病就睇醫生啦

再嘈加你落list

屌admin 點解我回post會重覆回幾次
你個apps 壞左啊

on撚9 係成個論壇都有冇分身 許生快查! 唔查就係5毛

屌你連狗查左未呀！仲未查？你都係五毛呀！

笑死我，唔gur樓主就係五毛，係咪蔣仔funson黎

on9樓主

好彩冇我

40.25b

神父同上條當麻係funson
Pm我攞證據

喂，屌啦你老母將我排到咁後咩2c，當我無料到

Pm 左，呢舖仲唔收班五毛皮

死熱狗又搞事棍

真五毛又唔洗咁洗底
你地個幾個係人都知係五毛啦

有人混水摸魚轉貼hkg報

屈分身

admin唔理當冇事發生過

屌你老母呀

屌你牙admin
依家三十幾個會員俾人誹謗呀
唔係當冇野發生下話

查到未啊

屌，上唔到

你地搞到樓豬成個弱智咁

樓主俾你地迫到傻撚左

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得